係咪咩樣嘅異性埋身就代表自己係咩樣？

我喺呢度講清楚少少
即係我都算多女仔撩我傾計
但係冇一個真係靚
係咪咁即係代表我喺異性眼中唔靚仔？

認真討論

係
你係靚女都唔會想搵個7頭男仔fd啦

咁點樣先有機會識到靚女？

醒下啦，世界邊有咁多靚女
你數下條街幾多正常男人拖住個肥婆

1. 有錢
2. 整容

如果有靚有唔靚咁啫係點

唔係囉香港有好多靚女

其實人下意識會去主動結交價值平等或以上嘅對象

？

但係一開始認識嘅時候淨係會望外表嘅咋喎
應該未會去到價值呢一層面？

你個樣。。。抽像

？？

即係只會向上識
所以柒既豬既，只能獨自一人

唔怪之得真係冇靚嘅女仔撩我傾計
但係我又比較少做主動嗰方
驚啲靚嘅女仔會唔理我

你唔夠有錢

呢樣珍

藝術品般嘅存在

外表都係價值嘅一種

人係唔需要驚一樣 必定發生既事 或者 一定唔會發生既事
靚女唔理你, 必然發生, 唔驚
靚女主動撩你, 一定唔會發生

咁你驚乜春?

上流人士會競投你